洪瑞珍又真係幾好味喎

第一次食

凍食？

可以熱食嘅咩 唔變質？

最平 最普通嗰隻款已經好好食
勁鬆軟厚厚哋

係啲cream幾好味
熱潮已過
諗起以前啲人走水貨幾撚誇張

未食過
不過佢好似凍冰冰咁
塊包唔硬？

５，６年前 每個人去完台灣都帶十盒八盒返黎做手信，個陣食到驚

唔硬 招牌火腿最好食

到底點整，覺得佢個牛油好唔同

有次個fd買返黎俾我食
食到又屙又嘔 可能變左
不過真係幾好味 個包軟綿綿

果時走水貨走到政府跳出嚟話唔得

快極咪又係86

下次去台灣試下先

垃圾台狗都話好食

無咩特別

唔覺有咩好食，好似7-11嗰隻凍三文治咁，不過不失

全台灣咩都垃圾咩你估

我都覺得好食 但唔係好食到要大批走番黎賣咁囉
我當時都係買一盒比我屋企人一齊試下咁

賣個三明治就跩上天

咁7仔難食好多

個次食完食物中毒 燒咗成個禮拜

咪係
7仔啲包又乾又硬
啲料又少

洪瑞珍食過有果醬嗰個味
係幾好食
個包好軟熟

前兩年都有新聞講，有人係台灣買返香港再賣俾人，因為keep得唔好，d人買完全部食物中毒，太易變壞了，所以要食都係當地食啦